獌迷Tapino：成班死阿狗嬲到 自己咪又係mma

報到

你可以MMA點解我地暴聯唔可以

打狗 用力打 往死裡給我打 打狗怎能少了我。

同場加映：

?

樓主衰咩入去坐

邊個黎？

Who

做乜尻

樓主好撚低質

坐穩呀4哥

阿迷🤦

乜水

？

獌狗不嬲雙重標準 唔係點解咁多人反獌

你cap嗰啲認真好多